唔好咁輕易收貨

我地要嘅係 全面封關

佢依家咁搞法 無法預計數量嘅大陸人都要強制自我檢疫

問題邊有咁多地方俾佢地隔離？
本身住附近無事嘅人點算？
咁樣要用幾多條未入伙屋邨？
接曬啲大陸人落嚟香港醫

唔好信撚左林鄭啊

社區大爆發 攬炒

佢真係攬炒之母